有冇人知宜家人喺尖沙咀可以點出去或者最近邊到有手足？

如題，人喺赫德道附近

同問 出緊嚟 但塞左係條路